\section{Ablauf}
	\begin{description}
		\item[Präsentation des Fortschritts der letzten Wochen]\hfill
		\begin{enumerate}
			\item Umwandlung von NEA in DEA 
			\item Wortgenerierung
			\item Didaktische Aspekte
			\item Ausblick und Statistiken
		\end{enumerate} 
		\item[Besprechung unserer Fragen und der von Herr Schuhmacher]\hfill
		\begin{enumerate}
			\item Epsilon Ketten
			\item Wortgenerierung 
			\item Darstellung von Aufgaben
			\item Prüfung von Zwischenergebnissen
			\item Statistiken
		\end{enumerate}
	\end{description}
\section{Besprochene Fragen}
\begin{description}
	\item[Epsilon Ketten]\hfill\\
		Herr Schuhmacher schlug noch eine andere Alternative zur Behebung des Problems bei Epsilon Ketten vor: Man könnte neu erstellte Epsilon Übergänge direkt bearbeiten, statt sie am Anfang vollständig zu definieren. Dadurch können jedoch Endlosschleifen entstehen.
	\item[Wortgenerierung]\hfill
		\begin{itemize}
			\item Zu einer vollständigen Überprüfung sollte der Algorithmus ggf. angepasst werden: Ausgehend vom Startzustand können so alle möglichen Kombinationen systematisch bestimmt werden, wodurch auch kürzere Worte erkannt werden. Das Verfahren ist somit nicht mehr zufallsbasiert sondern systematisch. Allerdings sollte überprüft werden, ob der Aufwand bei großen Automaten für die Generierung von Statistiken nicht zu groß wird und die Länge begrenzt werden, um Endlosschleifen zu vermeiden.
			\item Für die Überprüfung von Ergebnissen der Studierenden eignet sich dieses Verfahren gut, da so Beispielworte ausgegeben werden können, die der Automat nicht erkennt. Das hat einen didaktischen Mehrwert, da so das Verständnis beim Studierenden gefördert wird und er Tipps erhält. 
			\item Bei der Wortgenerierung sollte zwischen akzeptierenden und nicht akzeptierenden Worten klar unterschieden werden.
			\item Bei der Wortgenerierung sollten auch Negativbeispiele verwendet werden. 
			\item Anmerkung für die schriftliche Ausarbeitung: Argument gegen den alten Algorithmus ist die fehlende Aussagekraft über die Länge eines möglichen generierten Worts. Siehe Beweis über die Zählbarkeit eines Automaten.
		\end{itemize}
	\item[Darstellung von Aufgaben]\hfill
		\begin{itemize}
			\item Entfernung von Sequenzen im Graph
			\item Entfernung von Epsilonübergängen im Graph oder mithilfe der Epsilonhülle in der Tabelle $\rightarrow$ Interessante Alternative, die so in der Vorlesung bisher nicht verwendet wird.
			\item Potenzmengenkonstruktion in der Tabelle oder im Graph 
		\end{itemize}
	\item[Prüfung von Zwischenergebnissen]\hfill
		\begin{itemize}
			\item Bei Sequenzen entsteht das Problem, dass die Benennung der neuen Zustände bei mehreren Sequenzen nicht eindeutig ist. Das kann über ein Mapping gelöst werden oder über eindeutige Vorgaben der Regeln für eine Benennung. Letzteres sollte vermieden werden. Sequenzen können über Eingangszustand, Ausgangszustand und die Folge eindeutig identifiziert werden, wenn man voraussetzt, dass jede \textbf{Minimierung} in diesem Schritt verboten ist (für zwei Sequenzen bb, ba werden 2 und nicht 1 neuer Zustand erstellt).
			\item Bei der Potenzmengenkonstruktion kann mit der Übergangstabelle geprüft werden, wenn die Vorgaben für die neue Benennung eindeutig und \textbf{leicht verständlich (!)} sind.
			\item Allgemein kann ein Graph durch direkten Vergleich, durch Wortgenerierung, oder mit dem Table-Filling-Algorithmus überprüft werden.
		 \end{itemize}
	\item[Statistiken]\hfill \\
		\begin{itemize}
			\item Automaten sollten auf Eigenschaften untersucht werden, die große Anzahl Zustände und Übergänge bei zugehörigen DEAs hervorruft. Das sollte aber erst nach der Minimierung näher betrachtet werden.
			\item Eine interessante Beobachtung ist das alternierende Verhalten der Übergangsanzahl bei den umgewandelten DEAs. Dies tritt bei NEAs nicht auf. 
		\end{itemize}		
\end{description}
 
\section{Aufgaben}
\begin{description}
	\item[Zuschicken der Präsentation] \hfill \todoperson{Beatrice}
	\item[Protokoll abschicken] \hfill \todoperson{Beatrice}\\
\end{description}


